全球第四大人口國家——印尼

重點文宣印尼記者單野

印尼人connect

派軍隊過黎

要啦
香港好多印尼人

但印尼排華 比支那搞撚臭曬華人個朵

最好上升到外交事件

去到呢一刻 我諗全世界都知支那同香港有分別

印尼排到越南佬都走唔甩
不過要推

佢地好勇武

就係排華先好，大家有共同敵人

等佢排華啦

排共 排支那
世界毒瘤國

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

文宣連結印尼

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

所以咪要通過放大哩件事分開佢地囉

推爆佢

推

徵哨

有冇諗過啲華人去人地國家淨係識買地收租 完全推動唔到社會進步

但係佢地的人均收入最低過中國大陸呢